# секундомер
*@ Куликов Антон Дмитриевич*

## Индивидуальный код задания: **00110010**
### Расшифровка:
* 00 - секундомер
* 1 - Питание от внешней сети 9В
* 1 - жк дисплей строчный ввод
* 0 - светодиодная сигнализация
* 01 - Схема управления трёхкнопочная
* 0 - не инвертируем